英國留學 你問我答

好撚悶 俾啲問題我

留左學幾耐

新來嘅小朋友

大學？

系

系你老母

學好中文先出post啦

系 系 系

中文差sor

頭15

你間u排第幾 ??

堅唔堅啊

身家幾多

中產囉

幾十萬一年讀個degree會唔會有罪惡感？

會嘅其實 好驚讀唔好 浪費咗屋企人錢

讀咩科？

垃圾business

咁就努力D讀啦 巴打宜家係英國邊到? 倫敦?

讀邊間大學？

唔係最top個幾間既話你根本已經係浪費緊啦

一年學費幾多錢？生活費又幾多？

唔係倫敦 倫敦生活費太貴 加上倫敦啲學校一係太勁一係太渣

UON

一個月600磅 一年大概20幾萬港幣

咁你仲話唔想浪費屋企人錢?

咁咪唯有讀好佢囉

想讀完留低定返香港?

一定返香港 真係唔捨得香港呢個地方

今年打算報，搏轉科

如果真係有心讀建議巴打考慮下轉a&f or finance 會好啲

都有諗過下 不過個人冇乜理想唔知讀咩先啱 所以先揀Business

巴打我都係 心情同你一樣表示可能下年quite

我以前係加拿大讀書時識唔少讀business嘅香港人，差唔多全部返晒香港做d唔關事嘅工，sales設計揸巴士都有
唔知係佢哋嘅問題定係business degree嘅問題

直頭晒錢

Business都要20個咁貴

就算垃圾科 點都要死死地氣讀埋個degree佢啦

其實好多唔知自己想做咩嘅人都會直接揀Business 因為覺得第時做咩都得 所以份工永遠都唔關Business 事

英國真系幾貴

我間野同你差不多，14個買埋paper都唔駛20個

樓主有冇返part time？ 係咪考完dse升上去嘅

巴打都係英國？英國邊邊？

冇返過part-time 不過今年暑假返香港諗住試吓

G5既香港人週街都係啦

咁仲讀嚟做乜? 直接搵工啦，還掂頭幾年周圍做下唔同行業好平常，早d搵到自己方向仲好
搞到BComm 個d好似d咩Liberal art, communication咁吸引曬d唔知做咩嘅人去讀

咁我覺得點都要讀返個大學嘅 直接出嚟做嘢真係好大賭注

我唔係好知英國同香港，呢度美加為搵工嘅讀college實際好多。尤其trade。有d 20出頭搵得仲多過degree fresh grad成倍